Xianggang收埋佳佳係安全屋超過1年，諗著打輿論戰引發香港人仇視台灣，點知無效

Xianggang政府輸了
台灣繼續贏